(以正視聽)請停止所有陣地戰

我哋必須承認武力已經封頂，陣地戰係無任何勝算
Poly一役就睇得到，就算幾多人幾多火魔都好
武力唔對等下絕對無可能推得贏
退一萬步講，就算推到都只會換嚟實彈放題
重有就係只要班警甴想嘅話，佢絕對做到大圍捕
就算企得幾疏，幾多手足救人都好
陣地戰換嚟嘅只係大量手足走唔切俾狗拉
而對殺人政權係不痛不癢
難聽啲講每次陣地戰只會換嚟大量手足受傷，被捕，甚至係浮屍同被墮樓
呢個代價我哋絕對承擔唔起
想勇武嘅應該轉地下，麻包袋宿一燒隨你

大家要記住，我哋係同個政府鬥長命
陣地戰絕對係唔長久嘅手段
呢個政權眼中錢大於人命
經濟戰先係我哋嘅抗爭方向
無論你係和理非定勇武
將抗爭融入日常日活
發展黃色經濟圈，黎明行動等等
咁樣先可以逼政府跪低

香港人，報仇！

推

Agreeeee陣地戰對我地冇利

要更多人睇到

希望所以手足睇到

希望所有手足睇到

推！

我地要研發道具就真

唔好因為仇恨而執著喺陣地

從來都唔贊成陣地戰武器絕對唔對等結果一定輸

唔好因為仇恨而執著喺陣地戰

同呢個政府鬥長命

求下大家唔好再陣地，唔想再見到手足被自殺

pish

支持 be water

求下大家唔好再陣地，唔想再有手足被自殺

Tg同被自殺
中共係想滅絕我哋呢代人

深夜無人推po

對 換下形式抗爭 地下化 老豆搵仔
我們好叻 大家一定要想辦法

推！唔好再陣地！！！

Push